【街機】有冇巴打知邊度有GVG街機?

如題
是咪旺角GameZone會有??
新手求教

Nx plus 定zaft定最新6雞嗰個

都想試下

nx plus就比較少見啲 只係記得觀塘金沙有
zaft同6雞嗰個就周圍都係旺角sg、金雞好似都有
如果巴打想試下zaft嘅話可以去黃埔美國寶玩下先 嗰到唔知點解只係要1蚊 可能因為壞壞地制不過唔好夜晚去好鬼多mk仔霸住喺度煲煙

超感激大大!!!